導師YOYO又幾撚FIT下

#COFFEE

邊個提ssp yoyo 我立即屌佢老母

ching咪癲啦

嘩屌你咩咁撚樣衰

yoyo岩晒你啦

會瀨屎的yoyo

留名等睇yoyo灌腸圖

依個正d 喎

屌

屌你老母

豬SIR屌得好

屌你個西 堡主陳家駒發起眾籌都冇人講?

樓主又認錯人？呢個yoyo 唔係屌你屎眼果個

原來係牙路
吊錯人了

你點解要死攬蓋老闆？

新假期X蘋果日報聯手燈死左間鋪

做嘜改埋d 騎喱名
依家少上來 認唔到人

愛華頓班主又幾忍到朗奴高文

瀨屎唔係yoyo係樓主

笑能死 唔見果隻42萬勞力士原來係假野黎

一言難盡🤕

佢真係咩女都岩 癲

Butterface

就黎十週年

唔fit都唔漏屎水

佢主力Legging

臭雞一隻

食開屎？

邊有雞咁正。

有 利群好多

我日日都見到你

邊日的都市閒情？
想重溫

星展比左幾錢廣告費

你對yoyo 情有獨鍾

叫咩名

個樣唔得話知你fit過馬嬲識爬樹都冇用

今日唔洗番工咩 畜生？

師兄咪玩有邊日唔洗返架

星期6

有冇yoyo排名

ssp yoyo係咩嚟？

成隻猩猩咁撚樣

呢條女唔係唔靚咁簡單，直頭係樣衰

原來牙路改左名

睇佢ig啲相幾正咁